# pot file for Poi Issue Tracker product.
# Junyong Pan <panjy@zopechina.com>, 2005.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Poi\n"
"POT-Creation-Date: 2009-09-05 23:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2005-12-26 03:19 +0000\n"
"Last-Translator: Junyong Pan <panjy@zopechina.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh\n"
"Language-Name: 简体中文\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: plone\n"
"X-Is-Fallback-For: zh-cn zh-hk zh-mo zh-sg\n"

msgid "A response to an issue."
msgstr "问题的一个答复."

msgid "An issue tracker"
msgstr "一个问题跟踪器"

msgid "An issue. Issues begin in the 'unconfirmed' state, and can be responded to by project managers."
msgstr "一个问题（或者提案）。问题起始于“未确认”状态，能够被管理人员答复。"

# issue transitions
msgid "Begin work"
msgstr "开始工作"

# response states
msgid "Being created"
msgstr "正在创建"

# tracker transitions
msgid "Close tracker"
msgstr "关闭跟踪器"

msgid "Closed for submissions"
msgstr "关闭提交"

msgid "Confirm resolved"
msgstr "确认解决"

msgid "Confirmed"
msgstr ""

msgid "In progress"
msgstr "工作中"

msgid "Issue"
msgstr "问题（提案）"

# portal type nams
msgid "Issue Tracker"
msgstr "问题跟踪器"

# browser/respsonse.py:transitions_for_display
msgid "No change"
msgstr ""

msgid "Only members can submit"
msgstr ""

msgid "Open"
msgstr "开启"

# tracker states
msgid "Open for submissions"
msgstr "允许提交"

msgid "Open tracker"
msgstr "打开跟踪器"

msgid "Post issue on save"
msgstr "保存的时候发布问题"

# response transitions
msgid "Post response on save"
msgstr "保存的时候张贴"

msgid "Posted"
msgstr "已张贴"

msgid "Postpone"
msgstr "推延"

msgid "Postponed"
msgstr "已推延"

msgid "Protect tracker"
msgstr ""

msgid "Protected against anonymous views"
msgstr ""

msgid "Put on hold"
msgstr "推延"

msgid "Re-open"
msgstr "再次开启"

msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

msgid "Resolve"
msgstr "解决"

msgid "Resolve immediately"
msgstr ""

msgid "Resolved"
msgstr "已解决"

msgid "Response"
msgstr "答复"

msgid "Restrict tracker"
msgstr ""

# issue states
msgid "Tested and confirmed closed"
msgstr "验证且确认关闭"

msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确认"

